黑眼圈算唔算係世紀絕症?

男人老狗都搞到唔好遮瑕唔得

唔用遮瑕唔得

訓極都有黑眼圈

最弊無一個方法可以明顯根治

自生自滅啦

曬黑自己，唯一方法

你讀好啲書再研究下

都會有明確既trough

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

早訓

起碼降低對比度

天生 大

問下譚得塞

係咪成日飲酒/咖啡

我鼻敏感嚴重
個黑眼圈好大
打過透明質酸,但幫助不太大

美容院打?

我都係鼻敏感嚴重
黑眼圈好勁
戴眼鏡唔覺
除左眼鏡都幾勁下
有無絲打有咩建議

狂訓教都有

樓主有無鼻敏感

醫生

都唔知點搞

早訓10點前 + 日日飲3,4L水